賣asus 顯示卡

Gtx1070 oc 8GB版本 今年1月購入仲有3年半保養，賣$3200港幣

2500, Deal?

順便問,有冇挖過礦? 有就2000

跑轉3dmark貼上黎望望先

全新都係3300

挖過都答你無啦

2600 就deal你

2000收礦卡
我識人有大量1070礦卡，你係咪2k收
隨時一OC就收皮個種

或者我更正一下,大超2500,小超2000,超唔到1800,降頻先穩1500
只限Strix OC原裝行貨有單有盒最少兩年保